特區政府出中共要守22條 係咪代表 地區政府比中央政府更有問題?

特區政府出中共要守22條 係咪代表 地區政府比中央政府更有問題?
如果中央肯比民主要踢死元朗鄉黑1